求救

請問各位巴絲點樣熄左個針孔鏡頭

你放咗係邊嗰人屋企啊 報定驚先